毒男一生這麼多節日過 我難道過到要生生死死鬥慘麼

過時過節，特別怕一個人
不如沈溺於工作中，天昏地暗不知不覺又過一日

《毒男一生這麼多節日過》
改編自《重複犯錯》

作曲：陳輝陽
編曲：陳輝陽
原詞：林夕
原唱：古巨基

恭祝你 元旦快樂
想跟你說 元宵快樂
但我懂 你這一天滿是娛樂
未曾錯落

其實慣常不用說明
那次我佈置中秋怎拼命
無奈你早得到伴隨講心領
也許跟你慶節會是 我一生都不配有風景
為尋到寧靜
逼得我要看破世情
無懼佳節再襲來 總要故作無聲

毒男一生這麼多節日過
我難道過到要生生死死鬥慘麼
就當短期性失憶也可
遺忘裡 搏到好結果
就怕休班先想起節日要怎過
寧願聖誕 與一堆急件去拍拖
配樂悠揚像趕殺絕我
願這聖誕奏永不要平安夜播

最慘佳節扣上愛情 看一街雙雙對對身影
問何以逃命
想跟你有半里旅程
留下短訊卻未明 恐怕斷了回聲

其實慣常不用說明
每次節慶我非一般鎮定
明白這算做人並存的死症
大節當前不怨命

毒男一生這麼多節日過
我難道過到要生生死死鬥慘麼
就當短期性失憶也可
糊塗了 至少好結果
就怕出走想不起節日要怎過
隨地跌碰 與千雙身影去切磋
配樂無情又恥笑著我
願這聖誕奏永不要平安夜播

懷念過去有佳節
損友相邀喧嘩度過
那些餘溫總是伴我

夕夕

流兄

商場啲背景音樂真係好鬼煩
慌死你唔記得咁

阿夕

小雪

又到佳節放負嘅時間喇
一齊嚟發放負能量啦！

下禮拜六晚去邊度玩呢

返工

反正應該冇乜人見到
睇唔順眼又想翻手改
唔好意思係我唔啱
知錯能改善莫善於大焉

恭祝你 元旦快樂
想跟你說 元宵快樂
但我懂 你這一天結伴行樂
未曾錯落

其實慣常不用說明
那次我佈置中秋多拼命
無奈你早相約別人講心領
也許跟你慶節會是 我一生都不配有風景
為尋我寧靜
不得已要看破世情
無論佳節再襲來 總要故作無聲

毒男一生這麼多節日過
我難道過到要生生死死鬥慘麼
就當短期性失憶也可
遺忘裡 搏到好結果
就怕休班先想起節日要怎過
寧願聖誕 與一堆急件去拍拖
配樂悠揚像趕殺絕我
願這聖誕奏永不要平安夜播

最慘佳節扣上愛情 變一街雙雙對對身影
問何處逃命
想跟你有半里旅程
留下短訊卻未明 恐怕斷了回聲

其實慣常不用說明
每次節慶我非一般鎮定
明白這算做人並存的死症
大節當前不怨命

毒男一生這麼多節日過
我難道過到要生生死死鬥慘麼
就當短期性失憶也可
糊塗了 至少好結果
就怕出走想不起節日要怎過
隨地跌碰 與千雙身影去切磋
配樂無情又恥笑著我
願這聖誕奏永不要平安夜播

懷念過去有佳節
損友相邀喧嘩度過
透出餘溫左右伴我

Yeah差唔多
25號全日返工
前一晚可以早啲瞓

發現左

畀你捉到

留個靚名天氣放晴

二拎絲打

挽哥

想約人但又唔敢約嘅你，出手要快喇
開咗口最多畀人拒絕，好過到時坐喺屋企後悔

（其實同自己講）

我知你想約我好耐架喇

接你放工～

誰又騎著那鹿車飛過

笑兄你嗰日唔使返學喎

我都唔使返學

流兄都讀緊書？

真好

就畢業了，不了

聖誕至少有班friend吧？

誰又能善心親一親我

由唇上來驗證我幸福過

有嘅

幾好吖

你幸福過

>3<啜啜

不了

啜..卜

或者到某一日
就算一個人過節都唔會再覺得有乜所謂

就好似廿四號晚自己一個喺浴室唱咁
好蒼涼

慘到

果晚應該會沖一粒鐘 歌list已經準備好

留名

可唔可以一齊

加油夕巴

包兄

留意返樓主係個屎忽鬼
喺13樓係放咗個修訂版㗎

正

廿四號先返到香港，實jet lag 硬，要天光先瞓到 點算好

好正
姪兒拜謝
Seven 叔好熱心

希望你聖誕快樂啦

有好詞就會引到我唱
食左藥唱到1999唔好介意
有更好嘅你就用其他人嘅版本做MV啦

其實毒撚一個更開心
聖誕節又有咩好怕喎

機巴聖誕去邊度玩呢

可唔可以遲半日機
係飛機上過平安夜當冇事發生

小善

病了？
聖誕去邊度玩呀

巴打你唔係孤單㗎

你仲有左手

巴打你咁樣講一講，人生又充滿希望

再唔係L登囉

樓主都會喺度

我幾肯定開左口會更後悔
我成日覺得老挽果句「如果戀上妳不曾告知 誰會知」係害鳩毒撚

要人諗理由拒絕你 又何必呢

膝傷要食消炎

人帥性高潮 人醜性騷擾

絲打唔好再講

L登有愛

佢講緊佢自己隻左手

反正最後都係一個人過節
起碼叫盡咗力
係咪咁先

利申咩都未做

樓主隻左手會陪住大家，hehe

你係咪想預約左手呢

好正

從那天起我戀上你左手

唔表白仲叫有朋友做

Yes 唔好騷擾人啦

你地真係咁樣好咩

人柒自己摺埋一邊好啲

廢事嚇親人 利申：柒頭

毒撚最忌有自信

菠蘿包
你應該係我親戚，依到啲人成日叫我豬油包，豬排包

亂咁認親認戚

你都有份改
好喇，可能同佢係遠房啲

一個甜一個咸

講起又想食

就係你啲5P仔搞到lihkg污煙瘴氣

雪人好波

對唔住雪人巴

你做咩對號入座

原來唔係講我

又到聖誕又到聖誕

柔道姓誕

你以為本身係朋友咩

今日都係冇機會開口

菠蘿包
好多包包呢度

不吭一聲只不過習慣
不必緊張這一個悶蛋
就怕苦苦思考標準解答計算到心煩
省去應對這一環 有賺

連朋友都唔係仲表白？...

有聲

小雪萬能key

等friend zone 咗仲有機會咩

講到我啲詞係公廁咁

萬能key好似唔係咁解喎

傷膝青年？

Seven 叔
雞丁話想拍mv，用你條聲有冇問題？

希望起得切貨

哈哈

謝謝

冇問題

能成為密友大概總帶著愛

冇呀

㩜㩜hehe